Pompeo : Hong Kong is no longer autonomous from China

Today, I reported to Congress (國會）that Hong Kong is no longer autonomous (自治）from China, given facts on the ground. The United States stands with the people of Hong Kong.

Please RT and say thank you to US and Pompeo

Cls 十分鐘前睇先得3千幾retweet
大家繼續twitter

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足